Maar als je dat hebt gedaan waarom dan, hoe zou een heer je kunnen vragen om te verzaken?
iets accepteren onder de drie cijfers?
Je salaris bij mij, mevrouw, zou beginnen met 100 pond per jaar.1.3 "U kunt zich voorstellen, mijnheer Holmes, dat het mij, berooid zoals ik was, zo'n aanbod leek bijna te mooi om waar te zijn.
De heer, echter, kijkend naar misschien de blik van ongeloof op mijn gezicht, opende een pocketboek en haalde er een briefje uit.
"Het is ook mijn gewoonte," zei hij glimlachend in de meest aangename mode tot zijn ogen waren amid twee kleine lichtende spleten de witte plooien van zijn gezicht, 'om verder te gaan naar mijn jonge dames de helft van hun salaris vooraf, zodat ze elk klein beetje kunnen ontmoeten uitgaven van hun reis en hun kledingkast.1.3 "Het leek mij dat ik nog nooit zo fascinerend en zo had ontmoet attent een man.
